上捉上下捉下 有隔牆冇穿針

如題 00後應該冇人識

利申: 90後

我識玩喎 槍解

新黎新豬肉

跟動作

外捉外內捉內

有荷有v無自解無槍解

有無人係鐘意捉人
次次都不平等條約 捉個個好快唔想玩

到而家都唔知個遊戲真正規則

玩開有荷冇v冇自解

玩可以自解既都係on9仔

估唔到仲有人識

屎忽大舊肉

玩到咁上下都捉唔到會變左玩幫捉

玩開3步碰解冇自解

碰解9成9都偷雞 老蓮咁遠都話解到

每人3步 兩條友變左6步距離 個個變晒跳遠選手

冇何冇V冇自解冇槍解有掂解～